(16型人格，9型人格) 有無人係INFP+4號仔？

我就係infp同四號仔
同男朋友傾親事業發展，佢都一定會話我你諗得太理想好離地。
通常我都唔明同會小小受傷，因為我真係覺得件事應該係咁。
成日表達唔到自己意思就會好辛苦

仲有如果有人有研究人類圖，我係投射者，真係由細到大如果係自發性去同人做啲嘢，都唔會得到好下場
啲人仲話返我轉頭，成日覺得自己係垃圾

真心覺得研究依d野已經好撚on9

所有依啲性格分類嘢都係戇㞗
1. 人嘅性格未能有科學方法分類
2. 人嘅性格會隨時間改變

人係不斷想透過唔同方式去理解自己嘅性格，性格嘅形成本身都係一件有趣嘅事
我無嘜所謂，其實唔會畀佢講嘅定到型，但又會發現係真係有其他人都有呢類性格而佢地又會同我講係呢類人，遇到會開心，因為糾結嘅位大家都明白

性格唔係絕對, 而係相對
一個人活到廿幾三十歲理論上應該知道自己嘅性格
唔知嘅應該問下你身邊嘅人

加上依啲所謂嘅人格分類係錯嘅
因為佢會寫啲含糊其詞嘅嘢去fit所有人, 依樣嘢叫forer/barnum effect
加上佢嘅分法可以同時擁有多於一種嘅人格
(講多少少, 16型人格嘅由來係因為有對喺美國嘅母女喺二戰嘅時候因為佢哋寫開嘅narratives type 成個market冇人睇, 所以佢哋尻噏16型人格出嚟打出新血路, 分類都係佢哋兩個分)

你真係想知嘅話應該睇下psycho書, 循一個正確嘅方法去學習, 而唔係睇啲錯嘅嘢

諗下咩原因冇好下場，點解話返你轉頭好過啦

咩鳩野四號仔投射者
唔好拎依d野變成一件事既答案
明明你岩岩先講完唔俾佢定形

INFP + 4號仔

好明白樓上講關於forer/barnum effect
但呢個TEST起內向外向直覺感覺等等既二完分別係好明顯，我係個內向既人就算答案幾含糊都唔係有個外向既結果。
樓主不如講多啲你既性格，人起世上往往有種孤獨感覺得無人真正明白自己，心理測驗其實都係想搵到認同感，有個心理安慰。

"与更擅长交际的人格类型不同的是，他们的注意力只集中在很少的人身上，原因只有一个：分散注意太耗费精力，甚至会因为世界上太多无能为力的坏事而感到沮丧。 对于“调停者”的朋友而言，这是一个令人伤感的情景，他们需要“调停者”展示乐观积极的一面。

如果不加注意，“调停者”们可能因为过于用力追求美好而忽视必要的日常琐事。 他们经常陷入沉思，比任何其他人格类型都更享受假设和哲学思考。 如果任其发展，“调停者”也许会减少与人接触，缩回壳中，这可能需要朋友和伴侣非常努力才能把他们拉回现实世界。

幸运的是，“调停者”们的情感，创造力，利他和理想主义仿佛春天的花朵，总会不时地报答他们自己和所爱的人，不是通过逻辑和实用性，而是一种时刻启发着同情，善良和美好的世界观。"

我都係我就係infp同四號仔，對我而言上面係100%準確而且毫不含糊。不是那種"你想人明白你多啲，但當人太清楚自己又個不自在"之類既世界仔答案